救命..有冇人可以幫到我 關於dns 毒

Wifi變到勁慢 好多網都load唔到咁制
今日夜晚 熄左電腦 玩手機
禁左d大陸網之後 網速就變到勁慢
轉用macbook試WiFi 直頭上網唔到網咁制
之後再番電腦 個主頁比人騎劫堆（改番）
又睇過dns 冇咩問題
究竟問題出左係邊 點先可以整番好
唔該各位巴打出手相助

用緊HKBN？

問題係hkbn!

係hkbn
但首頁比人騎左 都關事？

一定有用支拿App

你自己上過咩支那網/down過啲咩嘢

洗機啦，用埋啲支那app抵撚死